Joao Felix 吹奏區(2)

上回提要

Joao Felix 吹奏區

收啦 西超盃已袋 理撚得你

下季熱身賽你就知佢有幾勁

同樣係水貨
尋晚祖域都勁過佢

使成億買返去踢熱身賽有無熱身賽冠軍，熱身賽神射手